拍東京喰種「吃人肉」情節違背良心 清水富美加出家幸福科學原因曝光

22歲日本女星清水富美加12日宣布出家，投身新興宗教「幸福科學」，閃退演藝圈投下震撼彈。原本2017年主演的3部電影將陸續上映，如今她所有的演出工作全部暫停，教團更透露她因為接演「吃人肉的角色」，心情陷入低潮，令真人版電影《東京喰種》陷入上映危機。

清水富美加擔任《東京喰種》的女主角「霧島董香」，為此剪掉30公分長髮，該作品改編自超人氣漫畫，描述吃人肉的「喰種」隱藏在大都會中，窪田正孝扮演被半人半喰種的大學生，兩人有眾多精采對手戲。據「幸福科學」教團透露，她因為演出吃人肉的角色，違背良心和思想信念，因為害怕被經紀公司冷凍，不敢拒絕戲約，身處在痛苦的工作環境中，經過醫生診斷，認為需要靜養，所以中斷所有表演工作。

▲清水富美加因為演吃人肉感到很痛苦：「違背良心和信念。」

《東京喰種》原作擁有高評價，開拍真人版時，曾引發動漫迷抗議，網友憂心演員陣容，以及特效表現。對此原作者石田翠曾在寫下暖文稱讚拍攝團隊，「都是很優秀的演員。」沒想到女主角清水富美加竟吐露抗拒心情，令大批粉絲擔心會影響電影上映。

▲清水富美加揭露被逼拍泳裝寫真。

決定出家的清水富美加，親筆信同時接露了經紀公司的低薪、奴隸契約，被逼拍泳裝寫真等，引起外界高度關注。除了7月的《東京喰種》，她4月有2部電影《黑暗女子》、《招笑貓》率先上映，配合宣傳的可能性極低，經紀公司則希望她能在合約期間內完成工作。

唔撚係掛

真實版金木研內心掙扎

垃圾公司vs邪教纏身
邊樣都死

乜鬼教黎

似邪教藉口多d

邪教藉口

22歲個樣咁老

邊個做金木？
係咪拍到佢變身個度？個度好經典，好正

高手
完美咁宣傳左個教
一大堆人應該聽都未聽過

google吓清水間公司咩料子再講
Keywords: 結衣BB, 能年玲奈, 黑社會

串謀被出家迫人違背良心就真

個邪教同佢間經理公司都係一擔擔

啱啱search 咗
係香港01有講

重點：在2011年演出《幪面超人Fourze》時，富美加以清純學生妹形象大受歡迎，其後於《變態超人》及《模仿犯》等作品中，除了有更深層演繹外也有一些性感鏡頭，隨住她人氣漸升，曝光率也大增。就在大家以為富美加前途無限之際，原來鏡頭後她受盡壓榨，從公開信中指出事務所在她成名後更改了合約，當中最過份是固定的月薪制度，無論她拍幾多戲、接幾多廣告，每月也只有5萬日圓（不足港幣4,000元）薪金，而且有很長時間每日只睡3小時。信中富美加又指：「這8年來都在做着不情願的工作，情緒一直很低落，每天都是極限狀態。」
痴撚線

最新消息

據《產經新聞》報導，“幸福科學”受訪表示，清水富美加“並不會引退演藝圈”，目前她正在調理身體、累積宗教休養，之后會考慮演出以宗教、人道為主題的電影，繼續演藝事業。至于既定的電影宣傳行程，教團發言人則指出，清水目前身心不適合在銀幕前工作，因此絕對無法參加未來的宣傳工作。

此外，有傳富美加的父親欠債5000萬日圓（約200萬令吉），並由宗教團體代還，未知是否與富美加引退有關。至于富美加入行初期所拍的水著DVD及寫真集，近日亦成為搶手貨，于購物網銷量急升。

乜撚嘢幸福的科學
聽完個名我淨係諗到南無超既殊樂bb

又要貼漫畫link

肯定俾個教主屌到鬆曬

屌你老味真係勿近邪教

唔會因為咁冇得上映掛

幸福醫藥我就識

呢D邪教 諗起X JAPAN個TOSHI

原來係fourze個女主角，認佢唔出

方法演技

你話人工勁刻薄我就信

原來係火箭頭女主？

解放

唔好戇鳩啦

其實點解話個宗教係邪教

少人信嘅就係邪教？

其實所有宗教都邪耶教就最邪

burning production下面啲公司都係鳩

1000萬yen年薪都刻薄

復出可以拍異教主真人版

戇鳩 做戲姐 你估真係質你食人肉咩

老老實實其實條女好撚柒
由科蛇開始已經佢好撚樣衰

日本女優好多都唔係sell 靚

身痕結衣就係一例

諗起d 邪教同d 教徒瘋狂玩性愛遊戲扮考驗或者過d能力比佢

治癒系嘅笑容
佢後生啲個時拍花水木 戀空都好青春好甜美嫁
係依家老左 無計
長澤靜美 淩瀨遙 都老左
化左裝嘅深田恭子反而幾好J

殊樂咇咇殊樂咇咇～

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

記起d動作笑撚左

日本真係多邪教

真島都做埋

比完經理人公司壓搾之後比邪教壓搾

特殊殊樂bb